覺唔覺讀專科而家黎講好risky

見得太多
所謂專業人士原來咁脆弱
機師 造飛機d工程師 研發飛機d科學家
一場疫情收皮
以前自己ug個陣
見識過細電mech eng
出黎做職員仔
付出多人地n倍
又做lab又計數又盛
都唔及文科socsci吹水仔
出黎考政府工
到頭來拋棄自己本業
死死地氣做行街sales
有d自己識programming轉行
好撚慘情
根撚本應該要有個制度
讀完成績有返咁上下就要保送你做政府大公司
否則真係咪能讀
尤其專科

一個唔覺意畀狗咬 就無得注冊執業
白讀

照你咁講 讀專科 加操好語文囉

英文叻考政府容乜易

政府工程師好高人工嫁喎

屌你就識話人文科入政府

咩理科唔入得政府？

唔係呀, it今年都無事

Mech仔收皮啦

Mech仔跳樓=亂拋垃圾

專科唔好景時 普通科咪更食得屎囉